{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074656?place[place_type]=GID&place[gid]=1074656&place[latitude]=37.8581937668&place[longitude]=128.8333218715&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해살이뜰펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江陵ヘサルイトゥルペンションです。 ペンションは入室時間は14:00で退室時間は11:00です。 もし予約人数から増員が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 また、定員を超える場合は、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできませんし。そして、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿の規定によって決まります。 次のご利用のお客様のため、入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設をご利用いただく際には、注意を払ってください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内ではお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 個別バーベキューを利用する場合、6人基準では30,000ウォン、7人以上は40,000ウォン、9人以上は50,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、入室時から22時まで利用可能です。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 周辺には連谷海辺、ヨンジン海辺、注文津水産市場、小金剛、鏡浦海辺のような見どころもあります。 利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、一軒家型の客室は基準6名で、最大12名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から増員が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用も宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間をお守りください。次のご利用のお客様のためです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意すべきことがありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用いただく際には、注意を払ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内ではお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用する場合、6人基準では30,000ウォン、7人以上は40,000ウォン、9人以上は50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、入室時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能でしょうか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には連谷海辺、ヨンジン海辺、注文津水産市場、小金剛、鏡浦海辺のような見どころもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間や人数制限はありますか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、一軒家型の客室は基準6名で、最大12名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 714
    }
}